[百萬年薪]梁振英鼓勵破壞國旗國徽？

搵可靠朋友舉報，國旗法最多判三年，認罪扣三分一刑期，行為良好扣三分一，有悔意法官判得重少，又有陪審團，梁振英比一百萬你安家？

年薪一百萬不是夢

中國遊客人少少認左佢囉
有100萬袋
我諗佢地知道有100萬 排住隊認
愛國?拎錢仲實際

唔出奇

洗頭艇

pish